其實我地搞年宵真心唔為錢,只求打個和,大家開開心心

老老實實賺得幾多,我地D搞手只想大家開心過年

咁不如唔好搞啦，仲開心喎

死上大陸賣你既老翻啦